［髮型撚入］哩個咩髮型

有冇人知哩個咩髮型 好想剪

同埋如果要剪應該點同髮型師講
我唔想pat陰咁長 想保持係眉上 應該點講好

你自己咪已經講曬出嚟囉⋯⋯

直接show張圖比佢睇 再講返你嗰幾句

其實普通剷青拎超硬髮泥就整到

我驚個髮型師理解唔到
同埋哩啲髮型係咪要gel 如果用係髮蠟就可以？

可唔可以教下點整

呢啲你側邊睇以為好型
正面睇柒到仆街

你有呢個能力每日set返咁的頭咩

側面睇已經覺得好柒

係咩 我覺得幾型wor

好麻煩架咩 可唔可以講下要點set

唔怪得我照親鏡都覺得個髮型好似個傻仔咁

其實係咪要電一電？
唔好計呢個髮型
但咁樣鬆鬆地係咪電完先易Gel